點解今次國民黨參選人同宋楚瑜得票率差距大咗咁多？

蔡英文嘅得票率同上次差唔多
但韓國瑜得票率比上次朱立倫明顯高咗
而宋楚瑜上次有雙位數但今次半成都冇
唔熟悉台灣政治，但望過下資料親民黨立場似乎係同國民黨比較接近，好奇點解咁多上次投宋嘅會轉投韓本身以為呢條友形象好差

棄保

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

2016太確定，剩低嘅選民基本上隨心投票，加上國民黨臨陣換將激走咗好多深藍。

2020兩邊都有危機感，韓國瑜民調自從六月香港出事之後開始走低，但同時蔡陣營又不停吹韓國瑜有勝選機會，導致藍綠選民危機感大爆發，一舉衝高投票率，同時藍綠選民歸隊，壓縮小黨空間。

上次換柱，得罪班藍到紅既台奸，結果全部投比宋省長。

今次呢班藍到紅台奸，見隻禿頭啱心水，就歸隊投比禿頭。

因為台灣仍然重有大部分既人都係睇政黨投
而最多人投唔係藍又係綠
不過立委一席都拎唔到就慘左D
(下年柯P參選唔知會唔會打破呢個局面)

唔係藍就係綠(上面打錯)

好撚擔心柯P上場
雖然性格好怪 又紅底
但做到嘢 同得後生歡心
綠營 又冇好硬嘅人
佢立委仲要拎五席
唉屌